\chapter*{Annexes}

\chapter{Pile OSI}
\label{an:osi}

\begin{bigcenter}
\begin{figure}[ht]
\centering\fbox{\scalegraphics{osi}}
\caption{Couches de la pile OSI.}
\end{figure}
\end{bigcenter}


\chapter{EUI-64 et Identifiant d'interface}
\label{an:eui64}

\begin{bigcenter}
\begin{figure}[ht]
\centering\fbox{\scalegraphics{eui64}}
\caption{Formation de l'IID dans le cadre de l'autoconfiguration sans état.}
\end{figure}
\end{bigcenter}

\chapter{\emph{Bind9ZoneMonitor.sh} : Moniteur d'activité DNS}
\label{an:Bind9ZoneMonitor.sh}

\begin{small}
\lstinputlisting[language=Bash]{files/Bind9ZoneMonitor.sh}
\end{small}

\chapter{Diagramme GANTT}
\label{an:gantt}

\begin{bigcenter}
\begin{figure}[ht]
\centering\fbox{\includegraphics[scale=0.42]{gantt}}
\caption{Diagramme de GANTT du projet IPv6.}
\end{figure}
\end{bigcenter}

\chapter{Netdot}
\label{an:netdot}

\begin{bigcenter}
\begin{figure}[ht]
\centering\fbox{\includegraphics[angle=270, scale=0.45]{netdot1}}
\caption{Netdot : Gestion IPAM.}
\end{figure}
\end{bigcenter}

\begin{bigcenter}
\begin{figure}[ht]
\centering\fbox{\scalegraphics{netdot2}}
\caption{Netdot : Affichage d'un sous-réseau en arbre.}
\end{figure}
\end{bigcenter}

\begin{bigcenter}
\begin{figure}[ht]
\centering\fbox{\includegraphics[angle=270, scale=0.45]{netdot3}}
\caption{Netdot : Gestion d'une zone DNS.}
\end{figure}
\end{bigcenter}

\begin{bigcenter}
\begin{figure}[ht]
\centering\fbox{\includegraphics[angle=270, scale=0.45]{netdot4}}
\caption{Netdot : Gestion des enregistrements DNS.}
\end{figure}
\end{bigcenter}

\begin{bigcenter}
\begin{figure}[ht]
\centering\fbox{\includegraphics[angle=270, scale=0.45]{netdot5}}
\caption{Netdot : Exports}
\end{figure}
\end{bigcenter}
